支那北京宣布聽日再次停課！

北京新冠疫情持續擴大，國家衞健委周二（16日）公布，內地新增32宗本地個案，包括北京27宗、河北4宗、四川1宗；另增8宗境外輸入病例。截止目前，全國累計確診83,221宗，4634人病亡。北京確診患者目前在首都醫科大學附屬北京地壇醫院接受治療，院方表示醫院已進入戰時狀態。而按照疫情防控要求，該市多處景區和公共設施亦宣布關閉。市政府周二晚上把應急響應級別由三級上調至二級，並宣布全市中小學周三（17日）起再次停課。另甘肅省同日新增10宗境外輸入病例。

屌，由得啲人死咪得

開左學幾耐?

唔好俾佢停

27？邊個信

支那人又可以炒物資發財

北京出事，習近平係咪要問責

條三文魚問左責啦

沒事兒 沒事兒

冇事既 相信政府

香港有個官話

我出入都係私家車, 驚閪

唔會係北京市市長問責。同武漢一樣。 肺炎過左之後佢會出黎領功。

快啲死哂去

功就平仔領，鍋就強仔食

Push

大爆發呀

有中藥 唔怕

Facebook 成日彈逗陰片出黎 見到好多支那蛆已經冇戴口罩

香港幾時配合

佢上任咁耐其實有冇乜入嘢政積，印象中鑊鑊都pat屎咁

功成不必在我

27k27M我都信呀